阿根廷好似呢二十年來都冇培訓過頂級門將

98年roa
02年cavallero
06年abbondanzieri同埋franco
10,14年romero
18年caballero

呢D龍門唔見得係頂級

猜輸先打龍

羅美路都唔算？
上屆世界杯救左阿根廷幾多次？

有美欺都死啦

弱隊先出鋼龍

佢ok , 但未算最頂級

拉丁語系國家既龍門意大利係最可靠 其他都係膠膠下

意大利同德國呢

同英格蘭差唔多

你咁講 冇乜邊個國家有頂級龍門啦

佢一直都係球會打後備
無論係曼聯定當年係意甲

德國 neuer , ter stegen
法國 lloris

呢D唔係頂級?

其實係咪同人種有關係?
全世界無論亞非拉就算出到勁龍都只係神經刀level
比唔到人穩健嘅感覺

英國有冇
羅利斯都唔係咁穩咋喎
羅美路都夠料踢英超中遊甚至前列啦

祖赫特

要去到耶辛,索夫先算

西班牙同法國都係拉丁語系?
De gea同lloris都頂尖

卡巴幾多歲

反而德國可以同時出10個頂級龍門

迪基亞同佢你會用邊個？
佢根本夠料踢大球會正選
但係甘心留係曼聯咋嘛

但佢係森多利亞都踢緊後備

咁對上一個鋼門係邊個

剩係計世界盃期間既表現 其實個個都ok
係琴晚嗰件柒d...